---
title: mensosialisasikan kompetisi Indonesian Human Rigts Blog Awards
date: 2012-03-29
categories:
- laporan
- Human Rights Blogger Award
layout: laporancmb
---


![250px-Maret-29-2012-IMDLN-Sosialisasi_IHRBA_di_Semarang.jpg](/uploads/250px-Maret-29-2012-IMDLN-Sosialisasi_IHRBA_di_Semarang.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : mensosialisasikan kompetisi Indonesian Human Rigts Blog Awards

**Lokasi** : Mr.Batz Coffe and Resto, Semarang, Jawa Tengah 

**Alamat** : Semarang, Jawa Tengah 

**Jam** : 19.00 - 21.00 WIB 

**Hadir** :
* Anggara
* 20 blogger dari Komunitas Blogger Semarang (Komunitas Blogdetik Semarang)

**Ringkasan** 
* Laporan dapat dilihat [disini](http://www.hamblogger.org/kopdardadakan-imdln-dan-dotsemarang-berbagi-pengetahuan-tentang-ham/)
